msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "Edit Port Label"
msgstr "編輯連接埠標籤"

msgid "Enter new label for this port:"
msgstr "輸入此連接埠的新標籤："

msgid "Device"
msgstr "裝置"

msgid "Original label"
msgstr "原始標籤"

msgid "Restore Original"
msgstr "恢復原始"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Port configuration saved successfully"
msgstr "連接埠配置已成功儲存"

msgid "Port order saved"
msgstr "連接埠順序已儲存"

msgid "Click to edit label"
msgstr "點擊編輯標籤"

msgid "Hold to drag and reorder"
msgstr "按住以拖曳和重新排序"

msgid "Label max 9 chars, description max 50 chars."
msgstr "標籤最多 9 個字元，描述最多 50 個字元。"

msgid "Enter description (optional):"
msgstr "輸入描述（選填）："

msgid "Optional description"
msgstr "選填描述"

msgid "User settings are saved to the /etc/user_defined_ports.json file."
msgstr "使用者設定儲存在 /etc/user_defined_ports.json 檔案中。"

msgid "Configuration file downloaded"
msgstr "配置檔案已下載"

msgid "Configuration file not found"
msgstr "未找到配置檔案"

msgid "Download error: %s"
msgstr "下載錯誤：%s"

msgid "Invalid configuration format"
msgstr "無效的配置格式"

msgid "Restore configuration"
msgstr "恢復配置"

msgid "This will overwrite current ports configuration. Continue?"
msgstr "這將覆蓋目前連接埠配置。繼續？"

msgid "Configuration restored successfully. Reloading..."
msgstr "配置已成功恢復。正在重新載入..."

msgid "File restore failed: %s"
msgstr "檔案恢復失敗：%s"

msgid "Save .json file"
msgstr "儲存 .json 檔案"

msgid "Upload .json file"
msgstr "上傳 .json 檔案"

msgid "Cannot save empty configuration"
msgstr "無法儲存空白配置"

msgid "Cannot save port configuration. "
msgstr "無法儲存連接埠配置。"

msgid "Directory /etc may be read-only or insufficient permissions. "
msgstr "目錄 /etc 可能為唯讀或權限不足。"

msgid "Try running: chmod 755 /etc && touch %s && chmod 644 %s"
msgstr "嘗試執行：chmod 755 /etc && touch %s && chmod 644 %s"

msgid "Save Error"
msgstr "儲存錯誤"

msgid "Original error: %s"
msgstr "原始錯誤：%s"

msgid "Restore from backup"
msgstr "從備份恢復"

msgid "Restore configuration from backup file? This will overwrite current settings."
msgstr "從備份檔案恢復配置？這將覆蓋目前設定。"

msgid "Backup contains:"
msgstr "備份包含："

msgid "Configuration restored from backup. Reloading..."
msgstr "已從備份恢復配置。正在重新載入..."

msgid "Restore failed: %s"
msgstr "恢復失敗：%s"

msgid "Backup file is corrupted: %s"
msgstr "備份檔案已損壞：%s"

msgid "Error reading backup: %s"
msgstr "讀取備份錯誤：%s"

msgid "Restore backup .bak"
msgstr "恢復備份 .bak"

msgid "Change port state"
msgstr "變更連接埠狀態"

msgid "Enable this port"
msgstr "啟用此連接埠"

msgid "Enable port"
msgstr "啟用連接埠"

msgid "Disable this port"
msgstr "停用此連接埠"

msgid "Disable port"
msgstr "停用連接埠"

msgid "Down"
msgstr "未連接"

msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

msgid "Idle"
msgstr "閒置"

msgid "Active"
msgstr "活動"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"
